[討論] 機場壓力測試

經過91既測試
大家覺得有咩要改善

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

主要塞馬路及黨鐵東涌線就得，因為機組人員好少搭機場快線入機場，多數搭E線車或坐東涌綫再喺嗰度搭S1/S64/S56入機場。仲有，某大航空公司嘅機組人員係好少直接喺客運大樓落巴士，而係喺 XX City 落，如果車手們不斷在附近迴旋處氹氹轉，肯定會塞爆東涌巴士入機場嘅路，仲會阻到好多本身已經住東涌嘅空姐空少及機師。

阻旅客唔係主菜，機組人員先係。記住，堵路犯法，但塞車唔係。

自推 10

自推 9

自推 8

應該集中幫貨運做壓力測試

其實你一塞馬路佢地就會改搭機鐵 (or會俾公司要求佢地搭鐵)

唔好黑衫 唔好帶裝（幾次都冇放tg)
拎喼拎passport

著返出街衫
唔叫口號

帶喼 唔帶gear 唔叫口號

推呀!

唔可以再行公路

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

希望香港人唔好再遲到啦

推到各位連登仔入黎

同意 有咩事再搭返車入機場走 咁先叫壓力測試

塞埋機鐵容乜易，跳閘加在車上無限Loop，飽覽北大嶼山美景

呢個真係好鬼重要

講遠少少。軍事上有一個名詞叫作choke point， 中文可譯為咽喉位。例如，霍爾木茲海峽就是全球石油供應的choke point，因為波斯灣啟航的運油輪全經此海峽，其闊度最窄只有39km。 伊朗經常威脅出兵霍爾木茲海峽對抗美國。

講返香港。機場出市區條路，由東涌至青馬大橋，任何一個位都係choke point，一堵就會阻塞血管，令機場內及東涌人無法散去，數十分鐘內更會觸發市區入機場條路來回都塞死埋，而因為公路上有大量國際人士及車輛，政府會很顧忌。

如果示威者以貨運為癱瘓目標，咁示威者可以不處理機場快線及東涌線，留路俾遊客，順便留條路俾各界人士接送親友。

搞貨運唔錯 機鐵可留路